《幽遊白書》都出真人舞台劇 靈丸同邪王炎殺黑龍波點重現？

除了美國以超級英雄漫畫故事改篇成真人版電影，東洋日本就將漫畫真人化去得更盡，除了有能夠加入電腦CG特效的電影外，更會「神還原」以真人舞台劇演出，今次被「選中」的動漫作品是剛推出25年，冨樫義博的神作《幽遊白書》，就連幾位主角的人選以及海報都已經公開。

大家千萬不要笑，日本被選中將動漫作品變成真人舞台劇可是至高無上的榮譽，沒有一定的影響力都不會被選中，過往就有《美少女戰士》以及《網球王子》等作品被改編成真人舞台劇，更會推出CD及DVD，最厲害是真的有不少粉絲會入場支持！

單看舞台劇海報以及角色造型，未欣賞過真人化舞台劇的編輯只有無言，但老實說，幾位選角演員自己本身都是動漫改篇舞台劇界紅人，而且平日未有「cosplay」的他們，稱得上是靚仔一名。至於舞台劇中的女角造型，暫時就未有照片公佈。
《幽遊白書》真人舞台劇預定將於8月28日起於東京展開公演，有興趣的讀者記得到官方網站購買門票，睇睇故事中的必殺技會如何展現！

真人電影撈唔掂日本仔開始轉戰舞台劇

特效個啲咪後面有個Screen播

靈丸
黑龍波

日本漫畫舞台劇化成日都有
網王舞台劇癲到而家loop到第3次全國立海
打完應該又由頭開始loop

有郷本直也我反而想睇
信心既保證

有冇片,我睇過足小舞台劇

網王？

其實我覺得bleach舞台劇都好睇
不過換左新人都冇追

次元斬係咪要搵個人著件黑色衫等揮劍個下負責斬人

應該好似超級變變變咁

咪即係細個睇果d日本扮嘢大賽